逆緣(5)

有啲料到

咗都畀佢串合到啲事
做戲咁做

其實套野幾好睇, 好耐無追過劇

上個post 1002

好似話本身都學咗十幾年

微微極細的謊織出闊大的網

上一個post 1002

又有女J

好邪

開頭以為又膠劇
依家有d劇情 唔錯

上一次追係造王者

又係祥仔戲

夏淫汐＞于淼＞小寶＞林夏薇＞其他又老又煩嘅女人

你真識食

無端端又有個Celine？咩人

贈嗰啲說話係真架喎

風水佬做到好似心理學家

佢連jacq叫ron扮鬼上身都估倒

阿ron啲戲咁屎，點會紅到

柴九大師幾好呀，都叫幫到人

幫到人 又幫到自己 真係開心呀

真係用上帝圖做頭post

上位了

混血美女呢？

乜都算到

D打燈真係好差

之前已經比佢果廣告吸引到

幾時有夏文汐床戲

夏文汐呢啲大奶淫婦

冇睇
佢真係學到真靈鑑?

祥仔表示:你都...

假架

知道佢D秘密姐

多少都似,
風水佬講野好多都買晒大細. 人好易揀啱聽那part 信晒

要打到夏文汐勁光，睇落無咁老

食埋翁小姐

真係計數

夏文汐身材仲咁正

仲有個冷凍人喎

仲以為學到d野

陳振聰?

假嘅，本靈鑑得兩頁

但有筆記記載翁嘅過去

打到一D紋都無好唔真實

對比返半個鐘之前糖妹

佢真係死好命

好地地講神棍，花左超過一半時間講冷凍人
套戲而家先真正開始

一次過爆晒出黎邊到似

仲以為佢真係有天份

以前無wiki啫

心戰

集集淫婦D衫都好淫

50萬

夏文汐對腳

50萬之前呃咗個45萬回本

風水佬=吹水佬

對鞋

點解唔幫夏性交轉運
隻腳好撚正

夏淫汐性交轉運未

揸幾耐的士先搵倒

集集D衫都唔同咁

AKI就日日白衫

有時辰八字就知咁多野，全香港既人你都算到啦

50萬已經回左45萬本

但本身係有d料嘅，但無咁神姐

隻大肉腳一定香噴噴
好想質個頭入去聞

識返個名人

吹下水

就搞店啦

學風水

呢個位真係誇張咗，咁具體嘅嘢點會知道

如果中國隊長娶AKI , CD祥要點稱呼夏汶夕

陳先生

太嫲

駛撚知咩

都停左經啦

全劇最正嘅女係aki，不服來辯

太婆

夏文汐屌打你

好想做愛呀!!!

我覺得江欣燕正啲

風水佬不嬲都大茶飯

之前小甜甜陳振聰原本下世唔使憂

霞姐

夏文汐呢啲大肉腳淫婦一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股同對腳又大又白又滑又香 質個頭入去索
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用碌鳩頂佢小腳板
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意翹腳誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 屌到佢對淫腳同大屁股搖來搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

祥點知佢個女仲係佢身邊

衰貪心

駁唔刀

社署咁得閒可以請半個月假

估到啦

佢家姐返去俾香油

想射了

一半真一半假

我估佢靠估

停薪留職咋喎

明白 唔該

陳振聰呢個絕對係反面教材

可以喺大學做研究

唔貪遺產夠食幾世啦

其實有bug
個師奶同蝦姐一睇新聞就知成件事係假嫁wo

1002???

正如降魔的一樣，bigbig channel輯劇先至係原本個idea.

無初頭冷凍人個idea,點出到套劇呀！

Aki好靚

玩到佢番工開會塞震蛋
開會台底玩腳
屌到佢離唔開大肉棒

渣叻

根本風水佬就係古代心理學家
再加一堆偽科學研究

果欄偉哥都係過氣女星, 影射夏汶夕??

其實我覺得風水唔多唔少係有心理學backup

搵到錢得啦wfc

丫國：做咩整支歌過我啊 真係好似以前啲人

心理+統計+社會學+鳩up

崇安街
原來係土瓜灣

屌

咁你無做老母29年

生娘不及養娘大

有無人會睇住套劇學呀爺個tone講野？

當初唔要個女
依家又妒忌

殺！

風水真係有用架
你睇下蘇民風，麥玲玲
學完風水發哂大達

夏文汐會唔會殺左佢家姐

黑化

其實套嘢係咪主要講玄學

有咩好嬲，人地阿媽養咗咁多年，仲要係你當日唔要佢

夏文法汐講野個tone好怪

夏文夕華麗轉身fing爛啲酒樽

呢個女人煩過西

當年又唔要個女
宜家又要認返佢

冇錯
親手放棄既野就唔好棯住可以要番

佢自己唔要個女就得 而家又喺度葡萄

宜家又黎搶

個家姐又唔肯個細妹入股幫

遲下同親生女爭仔仲好笑

遲d搶埋個女條仔

成日講「餓卡潺」真係好撚煩

好似 lesbian

個feel好心寒

我做你個仔
晚晚夜襲你
屌死你
一定可以餵飽你

「炸呢」

又係公式劇情：爭女

咁順攤？佢發夢？

媽你老味，好撚嘔心

公開 大絕

個情節真係好AV

自己老母 唔係はは咩

完全係老女人成魔之路

林夏微打算幾時唱返歌

Aki 個鼻大過成龍

個樣好奸

聽完風水佬講野 佢爭女愈爭愈偏執
個風水佬重以為自己幫到人 精彩

終於唔使再okasan

所以咪逆緣

仲有渣呢

條裙

依套白衫又好淫

做咩突然黑化咁，本身好地地

難為個妹仲咁為你
你自己暗地裏想搶番個女番黎
好賤啊啊啊啊啊

驅風未

好正

riaru okaasan

妹

其實套劇係咪影射緊佢哋

好撚假呀女人

又轉綠色

屌你老母夏文汐對奶真係好大
現實仲要係啲慾求不滿嘅淫婦
夏文汐見到就PM我啦
我可以餵飽你

屌... 又唔係做娛樂圈.. 私生女好普通

屌你痴 9線

對屌西腳淫到痴線

D西瓜做咩

啲西瓜擺得咁端正

都食得好重口味下

親子丼床戲

泥醉

嗚呀

3條女肯張床到

母女丼

好核突呢個畫面

好撚恐怖夏文汐。。

Wa

好les

物極必反

近親相姦

癲婆

好想加入佢地 玩4p

以為佢想搞自己個女

我都好想咁樣錫aki

馬莊

夏文汐真係痴撚線

好變態呀

屌真係好似 lesbian
好想見到佢地母女互磨

老強

好恐怖

女人

留精不留情

玩到佢做性奴
生活離唔開做愛
大奶大屁股淫腳

加片老薑同蓮藕

搞完混血美女先搞aki

劇情好似黑黑地

馬壯識食

john ma

神之馬壯咁識食

黎諾x

唔見咗KFC真係爭咁d

馬壯

JOHN MA咁直接

驅風

接近神既男人

一集就咀

識食

馬壯就爽

黎喇

連登仔夢想

真接向夏汶夕出手.. 真識食

黎樂e煲老偶

馬壯劇情大暴走

好重口味

正
比我一定就地正法

依套劇引左好多變態佬上水

現實有無人會狗衝

呢幕真係好好戲

Btw John ma

扯扯地

我

屌死佢
呢啲女人一定好大食好壓抑
成日露腳露奶誘惑人

落晒妝就唔同講法

$$$

一咀完就地啪啪啪

最接近神既男人有得咀

陳x聰?

晚晚唔洗訓再加埋夏文汐 真係一睡不起

山定震

停左經, 瘋狂中出

震

正
唔洗驚條女大肚

好羨慕馬壯

想知馬壯咁迷老母係咪有啲咩特別原因

屌到精盡人亡

唔知有無過份解讀. 但套野有d好似迷咁，每個人都有唔同執著同有野放唔低

國：忠直重情同佢老婆
夏汶汐：佢個女
任我飛：搵着數
祥仔：一定要做風水師上位
江：誠實唔呃人

點解講講吓冷涷人. 講咗去第二到. ..
都唔知做乜.

呢個post有好幾個

每日八點半就要打j 好辛苦

五十路愛人

夏文汐

屌死佢!!!!!!!!!

我想知套戲個重點係想點

咁正的五十路, 佢打開雙腿,你去唔去馬

有冇人cap母女丼

Me go

講佢地之間既緣先係主題掛
利申 9up

好重妝喎但係

我要同夏淫汐扑野啊

點解無人留意混血美女

依啲先淫賤,你屌佢先係尊重佢

好核突
老賓妹咁

有冇人cap夏淫娃同aki個幕

屌完文汐,再屌瑪莉

我要淫汐
你要mary is ok

唔同你地爭，我要aki就ok

咁我屌巴打你先

互屌都得,一齊射

今晚打J素材，唔該你

留返太爺俾我屌咗先就得

冇錯

到最後我估冷凍人爺爺係所有事件嘅關鍵

Gay

原來仲有巴打扯咗

即刻要睇返套五十路

夏文汐根本就係後生俾人中出咗嘅mk妹
而家成功就想搶返個女

馬壯條馬撚一定射滿滿

一定白花油味濃

明明先52 仲好正 個個講到80咁

我覺得劇組係想做翻嗰個感覺

馬壯之後明明對aki有好感
咁快就轉移目標

題外話 韓瑪利背景都幾勁
又讀真光 細個又住石澳別墅 十幾歲又去日本比賽
係七十年代 話跟男朋友去倫敦就閃人 知道男朋友偷食 又一條友翻香港
真心係個個年代黎講佢都幾勁 同一匹野馬冇分別

馬壯煲藕，正式啟動！

而家都有規喎

夏文汐正到仆街

無睇一排兩父子好咗嘅?
仲做埋大師?

有無ching講黎聽下發生咩事

江欣燕又搞埋d咁嘅野

兩個大男人連細路都不如

連嘉誠都不如

黎耀祥正到仆街

大愛撚都搞唔掂

靚仔

著運動衫更J
好靚仔啊

你 嘉誠

太爺

老姜俾個後生鬧會係咩感覺

靚仔又嬲嬲豬

江欣欣有一秒露黑bra

好撚彩唔係牙fred做阿爺 實煩到仆街

隻鮑道具黎?

立FLAG 即係一定拉硬

John Ma

夏文汐啲戲好屎

做乜cd祥一集就變到咁撚有錢？

拉哂我地三代

垃圾廢老

護老

淨係夏文汐都比咗50萬佢

正 有劇追

護老基金會主席想砌老藕

糖妹

唔撚想睇

淫底姣西

大鼻妹啲戲係咪一向咁奇怪架 定係呢套戲先咁

掛住aki副眼鏡

馬狀少女唔鋤愛阿婆

有冇眼鏡都...

Aki

佢戴眼鏡好睇 D
冇眼鏡個鼻有 D 怪

含春

岩岩個茄呢啡

mary

左二賓妹黎 ？

最邊個個中學生 ？

夏文汐正到屌

KFC巴

乜撚野劇情黎

三十幾集就加依d

洋洋你就真係柒啦

呢套劇都有膠面

有冇人cap夏文汐

不了

夏文汐果種恐怖樣 依家冇乜演員有

去grad din咁

唔影夏文汐唔通影你咩洋洋

馬壯咀夏淫汐會唔會扯旗

馬神想屌人老母

做水魚

有aki唔要 要夏文汐

咩玩法

眼藏殺機 拍果d咩禁室培慾好fit

影多d何綺雲啦屌

D對望有D嘔心

呢個年紀真係keep得好好

護老就是砌佢
咁先係最好嘅保護

本身冇睇開 今日特登開黎j 呢個milf

瘋狂中出都唔怕

70萬 買個袋好過啦

話夏文汐靚個d
唉都撚知講咩好

講野條友咬子

一定扯咗

成世唔去洗手間都唔會有囉

戀母

唐朝豪放女

馬壯好柒

好撚做作

唔撚合理嘅

驅風 好嘔心

好痴線

開始扯扯地

我都想奶下翁小姐個西

笑人

屌啊婆啦你

忘年戀

可能鍾意姊妹Don

要成百萬先有得食

岩

馬壯本身明明鍾意aki，做咩d taste轉得咁快

煲老藕

搞唔掂

AKI 我想屌你老母呀

馬壯個頭好似花輪同學

最接近神嘅男人

家姐妒忌

MAGGIE姐都頂唔順驅風

夏淫汐

寒咗一寒

tbb有冇諗過搵夏文汐 吳婉芳 羅霖 拍返套未亡人系列？

今次真係屌你老母

駛唔駛跳咁耐吖

六日子都睇

老藕懿

雖然好老
但有啲位真係影到佢好靚
好高貴大方

好撚正

睇唔明 有冇人解釋下
點解追追下aki又追grace

入面d角色好多都好唔討好

韓馬利對溝

可能同年齡層既女已經食到厭曬
而家要轉重口味

林夏薇正到仆街

少女唔鋤愛阿婆

遺產獵人

啊婆d臭味

諗起 馬神細細聲 係AKI耳邊講 屌你老母

古道熱腸

母女

巴打你出現喇

勿失良gay

屌，巴打你真識食

你打漏左(

要同個女爭仔

可能隱性熟女控

吳婉芳贏哂

tvb連阿毛都捧 痴撚線

吳沚默好撚正

溝女就係咁易 連登仔學野啦

有冇睇過銀魂？
要溝個女首先要溝掂個老母

條風水佬仲未死

一定要有何華超 依d𢦀直衰咸濕既咸濕佬做主角

佢真係好樣衰

想同Aki做愛

唔明

以為佢收左皮

毒撚真恐怖

佢係咁講 打咩打咩

好想同夏文汐做愛!!!!

我懷疑個監製有戀母癖，借住套戲實現願望，要馬壯唔食aki食老藕，真係痴撚線

炸呢

二姑二姑

夏文汐50幾 keep到咁好靚

林夏薇拍埋去兩個度 即刻好俗 冇貴格

認真呢？有無人知？

夏做返自己 現實偷食都係偷大隻仔

夠喇你地
一路係咁 同

( Show Blocked User - 溝女洞西法 )

你班仆街打j打到入廠未？

何華超

用人地個...

依套劇咁撚多老女人 江欣燕

驅風堂

攞埋人老豆個名

好似動畫咁
出去開壇隻秋啦

等睇預告嗰幕
平時無睇開

黃衫唔做公僕 冇哂霸氣 細細個睇佢同李修賢

咁賤格既

高招到呢

玩狗咁玩

祥仔咁撚醒

成套劇變咗逆緣之風水輪流轉

咁細火就一下踩熄佢啦

比CD 祥撚狗

祥仔暗黑魔法

祥仔識玩

吳沚默

G

d戲廢撚到

對腳好正

女人都打輸 >.<

對住個火大叫

龍師父咁惹火

祥仔勁撚到

吳沚默做編劇 彭秀慧做導演

中學chem 係咪當外界弱智

夏文汐要野外露出

有3點式

出海

休息室

淫夕

夏文汐著3點式

淫賤船河

咁有錢都要做雞

黎啦黎啦

痴撚線，神都要煲老藕

馬壯之50路犯

淫亂船P

頂 好娘

正呀

tbb咁撚樣推高收視

真識食 真識食

格甩底d肥肉

林夏薇

神以前都係人

夏薇正撚到

冇錯

屌目測有38

強姦文汐嬸嬸

夾到咁實 夏文汐仲係處

法證Pro Sir

仆你個街食緊飯比d咁既野我睇

笑佢老

有錢人船p 主要都係啪啪啪

拍咸片?

薇薇好索呀

講野有骨

仲識伸縮吸撚tim

得d毒撚先中意老野同block人

d女人真係好撚on9

夏薇，maggie姐

Ball la

全部都冇波

點解maggie姐咁黑

辛苦你啦馬壯

林夏文汐

9點半套垃圾 依套淨係睇依條線

生涯紀錄又破

著都咁低先得咁短罅

唐姨真係好趕客

神既口味識條春咩

有錢佬鑽石王老五
有靚妹model唔屌，要屌阿婆
下面乾得滯每次要搽幾吋厚ky

好提子馬壯

熟女先正
上面好多細路

好想𨳒

keep得點好都好，都一定有陣老人徐

夏淫汐>>>>>唐

睇佢腳板就知有冇認真keep

覺唔覺夏文汐先得50頭但係好老相

你老婆幾多路

我見到夏淫汐對我發姣

社工一除眼鏡即刻柒晒

仆街死啦你

條友超好勝

毒撚心態冇人明
算啦

一落水個妝

神之馬壯

反艇

有救生衣

都唔知叫乜春

屌，有救生衣，做乜9

劉思希好樣衰

出水芙蓉

救老母先唔救個女

做乜鳩？

抽晒水

劫後重生,唔屌唔得

膠面今鋪講得啱

腿腿腿

個大脾

d皮鬆哂

哇 條腿

D劇情老土到連我老豆都估到

腳啊

暴龍哥

救個老母先唔救個女

好on9 真係好難頂

連登仔好重口味

原來個編劇一定係連登仔

隻腳

第一，啲快艇唔會碌得反獨木舟
第二，無著救生衣嘅人去救著咗救生衣嘅人

瘦到人乾咁

少女我唔鋤愛阿婆

john ma 想食軟飯?

牙肉臭閪

夏姐對腳皮包骨咁

叫我？

好想插夏Ｅ屎眼

大美人
沉船了

馬壯同呢度啲巴打一樣咁識食

屌倒夏文汐，我乜都得

屌你五十歲發老姣

馬壯本身有病？

徐娘半老 風韻猶存

jm自己跳架喎

JOHN MA中意老母係咪大伏筆黎

女人真係痴撚線

呢個 post 對夏文汐真係好兩極

屌 好撚重口味

好想屌

我諗應該係啦
之前個預告好似話佢會死

大美人 笑到仆街

哥哥呀 哥哥呀

馬壯仲有錢過夏文汐喎

鳩估：唔係真心鍾意佢，另有企圖

腳仔軟哂啦

夏文汐濕晒

唐朝豪放女52都抽贏佢

驅風大美人

夏淫汐已經沉船了

呢張相真係破功 不了

其實52歲黎講唔差既 但係同馬壯真係爭太遠 如果同黎兆祥就差唔多

幅畫拍賣果陣打棟㗎喎

正正經經食林夏薇未算

女人塊面幾厚粉搽幾多野都好 條頸真係呃唔到人

痴q 線著救生衣都可以浸親
仲要等個冇著救生衣嘅救
個女咁近食花生

原來關偉倫黎埋無線
btw啱先個秘書乜水，好正

50幾 其實好老個樣 樣係唔差 但呀婆老態出曬黎

唔搵你就嬲

五十歲係樹扮可愛

佢對腳好似啲阿婆腳

傾私事

準備野外露出

極重口味

要入正題

馬壯真係好神

食到夏文汐

車震

扑街囉 扮純情牙?

重口 烈火青春

烈火青春

野戰

影迷??

呢個 post 睇到我好亂呀

做乜帶你嚟呢度？

驅風囉

馬壯埋佢身似有目的喎真係

嘩屌你老母
咁都食得落

好大塵

續命

笑到

我咁後生都覺得夏文汐好正

後生係沈大師 應該J過唔少次

神之馬壯你又幾識食喎

唔撚明話夏文汐靚個d係咩心態
成個乞丐冇飯食就去食屎咁

濕撚哂啦

呢條線真係好惡頂

套戲拍個陣馬壯幾歲呀

隔住個mon都聞到驅風油味

呢種年紀靠個化妝咋

日日有人打掃 點會有

你老母個個有冇?

我敢講想屌夏文汐既巴打先真係識食女

依d女先最正

另有企圖

咁真係冇吳婉芳咁癲 依個要化厚妝先掂

馬壯：piece

agger

馬壯係咪由細個就睇佢d戲 j開有情意結

堅正，氣質好高貴

打野戰啦

老老實實，咁搞法，真係咩女都比你溝倒

上年夏天拍嘅咋

沈大師

屌你好重口味

聽到耳都凸

口音

50路嚟講其實幾正

痴線aki咁正都唔食

停左經乾旱都濕潤哂

咁多年無開發，會唔會好緊

其實係maggie累jm接觸佢先...

真係影迷

真係好難想像同呢個年紀上床會點

我屌, 呢下真係乜風都驅晒

點講得出呢d對白

嗚呀

"烈火青春"都出埋

真係召喚我個名

Yes

入面套戲呀

到底邊條先係主線 不如改劇名啦

哇好撚痴線

無限中岀

真心點先會鍾意夏文汐
真係j唔落

逆緣

馬壯做乜撚？

出晒水

想睇柴狗條線

我介意

馬壯講呢啲我好撚想笑

唔好意思，年紀大骨頭脆，我驚屌屌下要送佢入醫院

唔好咀佢呀屌

埋aki身原來真係為咗溝老母

我想屌你呀

好撚肉麻

j文汐班人敗走

見過真人 佢對腳

停經可以中出

屌 真係嘴

究竟點解夏文汐次次出嚟拍拍親都係呢啲

馬壯會唔會又好似之前吳啟華嗰套咁
表面好人 內裏變態
但係佢做呢種男好正

母子戀

屌！！！！！！！！！！

屌你老母

我屌

人地食仔多過你打飛機啦

嘩屌

好嘔心

馬壯現實個老婆咩感受

想嘔

Cls

痴撚線
煲老藕

無40歲都好難會對佢有與趣

嘔

cls

少女唔鋤愛啊婆

船p嗰d腳指靚撚到

痴撚線 經都停埋

幾浪漫喎衰鬼

痴撚線投訴tvb

好撚癲

正到

生得出馬壯

agger
女人味真係好難搵

屋企人睇到係咁講煲老藕

應該會瘋狂笑9佢 上套戲食靚湯呀拿

依幕夏d戲完全carry馬壯

我忍唔到笑

好葡萄啊，可以同淫汐BB錫錫

馬壯：可唔可以同我搭次電車

呢度d巴打講到好正

官人我要！

屌神馬又係冷凍人？

講下啊國做狗好過啦

純熟意外

孽緣

一秒失戀

咁快又分手

中出即飛

傻的嗎

呢下真係逆緣

我覺得 好撚正wo
個人妻 又白 又長腿 身材又好
隻腳好好丁

俾人玩

huh 中出即飛？

一集貨仔

玩佢？

最愛同最後既女人

原來中出飛 真識食

我就係上帝

聽日暴走

一集就收皮

梗係知
好似同萬子拍

有冇巴打Cap 到d對白呀

下集馬壯中出完即飛

真係嘴落去

咁多位，醒下啦

第一集溝完第二集中出飛

中出老藕即汆水

講還講
唔好post 相

啲reply好兩極

屌咁快玩完

仲想話 馬壯有咩陰謀 就分手了

少女佢唔鋤愛阿婆 驅風煲老藕嗒得過

拍返套奇幻逆緣啦屌

44:10開始睇

夏文汐正到仆街

呢條線好悶囉

好嘔 嫩草食老牛

究竟馬壯係真心定有目的 看唔透

熟女人妻 正呀
其實唔差 呢個歲數仲keep到咁好
一定好撚淫 好大食

原來係想屌下兒時偶像完個心願

好似係真心

化妝既威力真係大 後生既夏幾樣衰下

諗住話佢有目的，轉個頭手已分

暴龍哥 官人我又要

無人可以超越你
你唔係我唯一既女人，但你係我最後同最愛既女人

真係試過就算， 過下癮姐 有得試我都想試

50路

過人世要幫佢出醫藥費

屌巴打

Aki真係成個中學生咁

好撚癡線

重演當年

女神妝救左好多女性

呢到班仆街話夏淫汐太老
轉個頭又J韓瑪莉
咩心態

夏淫汐先係真女人
好葡萄馬壯

其實江欣燕都係細夏文汐兩年，俾我揀我會要江欣燕囉

我agger

整返個母女丼，馬壯真識食

原來只差兩年

上套戲比佢搭靚湯一d都唔襯

屌老版算

但係拍夏淫汐好襯

都係老版有味道D

髮型問題啫

楚楚可憐，好得人喜愛

好開心咁多milf 同好

睇完套野真係

原來幾撚正

Heidi係小學生

HEIDI係邊位
有無圖睇睇

江欣燕其實好厚粉

唔講笑，後生嗰陣靚過呢套劇所有女幾條街
呢款氣質真係係tvb好少見
對住呢個年紀都會產生幻想性慾嘅只有佢一個

李ck六十幾都有ig點睇

點解今集賀和平同賀永年會咁驚訝Ben知佢地同阿國嘅關係
上次佢地相認個陣阿Ben已經係度啦

夏文汐真係正到癡撚線

埋位

睇文汐嬲到扔畫

混血美女同夏文汐

逆緣(6)

爺爺入左學堂 冇得睇爺爺同aki條線

識食呀

992

咁大膽公開

1

2